猁同獌既分別，隊波之外仲有佢？

呢條友做左老闆之後，雖然仲係冇攞冠軍，但真係感覺一年好過一年

fsg都吹奏

屌打格拉沙條垃圾

第一次見人吹奏FSG

其實呢幾年都唔係科咗好多水 冇乜好吹奏
唯一抵讚嘅地方咪搵到高普
講真 要吹奏嘅話 不如吹奏班球探好過啦